★700是否炒完？

未同香港啲樓一樣，所以要孖展all in 再 all in

腦魔又出騰訊post

懷疑樓豬濫用綜援

LM

U

連登逢反必紅
700 gogogo!!

愈反愈紅 佢會落一落260
再上300

由220直衝到280 依家企緊275 咁都叫玩完